有冇人學過財務會計？

話說學習上會學到
我想問
有冇巴打有全部財務會計中文notes可以比我？
想自學
唔該各位

push

Push

係唔係dse個啲？

都okay呀 thanks

但你係唔係玩野，乜都想學

唔係
呢個工作上會用到
一定要學

買書囉博客來大把中文教材

去書局睇喇

假膠到咁都有人信

屌youtube 大把片睇